有無人睇開泰國bl劇(32)恭喜bright仔3m follower

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第32個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 20

post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Post 25

Post 26

post 27

post 28

post 29

post 30

post31

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

thanks
手機貼唔到咁多
同埋唔知中左1001

留名先

帶返港字組最新號外出嚟先

只係喺ig睇緊貓，但呢個廣告突然出現

會唔會太了解我喜好好恐怖

冷門cp留名

好襯

由第21個po追到32po 時間過得真係快
留名~

lm

有咩好講姐
講來講去咪就係有人玻璃心

泰國人看來就係覺得Bright同佢女朋友俾班玻璃心老屈，泰文都唔識句，跟住就逼人道歉冇嘢好講

邊度可以搵到個post個template？

一路都冇放棄Bright嘅其實都嘅明白事理，會屌鳩啲小粉紅成身G點，串鳩喜翻天府係盜版，同埋叫啲搞屎棍躝返入牆

見過有一個直情講話就算Bright係唔鍾意大陸，就係貪佢靚仔同埋有個性，叫啲小粉紅夠薑就叫雜種取消佢個國籍

條女係鬧Bright？

好正

留意23:26開始，跛仔同大家嘅對比

NiNLMHao

港字組有嘢講

奶間墮便ni！

港字組今日為大家帶嚟三件喜事！

1）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

2) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

3) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面兩條片，但創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

唔係唔推下話

佢哋講嘅嘢真係離唔開嗰兩三句好撚廢

正呀 而家有埋文睇

G持！！即刻投稿！！！

以後叫港字絲打做一心？

“Kon zin kon zin！”
Bright心底：“hia... yea lieo yea lieo cha chu ah... kwai!!!”

歡迎投稿

Pishhhh

ching你真係好流利

爸比個個我見人係咪叫滾寶
佢都幾得意

推坑直送熱線

好中意絲打用局外人觀察wat同tine

push

原來唔經唔覺追左30個post
留個名繼續俾asm 屌

唔知原圖出處係預告片定點
當時被Tine剪開兩半個塊pick變咗手鏈
有理由相信係情侶手鏈 另一半喺Wat度
用Pick做情侶手鏈好浪漫

係啊係啊
我見B站D人叫佢滾寶

好鍾意食班蘭整既甜品

睇黎佢地好攰咁喎

嘩 好正

佢演技係好好，有興趣可以睇下佢同Oab做嘅the blue hour也是不得了

仲睇緊TT

邊度睇

因為睇TAYNEW
見到佢地4個好似就係2PAIR咁

cd-rom表示絲打你做打手做得好成功

好似係另一個唔知咩團既人
咁岩撞左名
片入面黑黑地帶眼鏡幾靚仔個個就係佢

其實點解直仔會接受到去拍呢D

因為嗰張床照 ep10個hashtag 已經係Thailand trending number 1

睇完，有少少無關但又好似有關嘅嘢想講。

唔知大家對泰國嘅政局同民主化進程了解幾多。40幾年前，泰國法政大學曾經發生過法政大學大屠殺，目前可以見到嘅數字係當日死者有46人，傷者180人，被捕人數3000幾人。而事情嘅起因，係因為1973年學生民主運動被逐離泰國嘅前總理他儂，喺1976年回國，學生於是上街抗議要求驅逐他儂，以免極權回歸。後尾有兩個人因為張貼反他儂海報被軍方射殺，引起法政大學內更大規模嘅示威，其後一大班半軍事右翼團隊包圍校園，攞住M16步槍、手榴彈等等嘅屋企入去槍擊抗議嘅學生。

我知你諗起啲咩，如果你舊年某幾日都喺某幾間大學留守過，你就會明嗰種感覺。然後你試下將呢種感覺放大100倍、1000倍甚至10000倍。呢啲就係泰國大學生承受嘅絕望同恐懼。紅衫軍同黃衫軍糾纏十年、街頭抗爭會被人詮釋為暴力，而做咗幾十年都係冇乜用，大家開始對抗爭厭倦。寸步難行。

喺武漢肺炎之前，12月左右，曼谷大學生發起咗好幾次反獨裁示威，導火線就係因為巴育政府要解散一個受年輕人歡迎、正在冒起嘅政黨，「未來前進黨」（พรรคอนาคตใหม่）。到最後呢個黨喺今年2月被解散，而主要成員禁止參政10年，亦不准立即籌組新政黨。然後呢篇文寫嘅Sarawat就係一個新組政黨嘅議員。
前幾年泰國學生組織土星社（Dao Din)其中一個成員Pai因為冒犯君主罪（藉口）而入獄，佢正正係一個法律系學生。

我唔知原作者係有意定無意，將一個主角設定為法律系學生，另一個係讀政政嘅學生，而香港又發生緊咁嘅事。呢篇fanfic就將呢啲複雜嘅聯繫發揮得好好。竊以為，fanfic嘅藝術在於同原作者爭奪文本嘅詮釋權，將文本內部同讀者嘅經歷連起嚟，變成一個新嘅文本。

多謝ching寫咗咁好嘅fanfic。睇呢啲創作其實從來都唔會淨係得開心或者爽呢啲情緒，而係好複雜，甚至會有啲幽微、說不清嘅惆悵。好好睇

但係正常你拍之前係唔會知道對手係邊個架

記得有個訪問bright仔講過，佢見win仔之前完全唔知同佢拍戲個對手係男嘅

comment見過泰國人話佢哋明我哋 因為都一齊對抗緊極權
多謝絲打嘅分享獨裁真係害死好多人

跛仔大概係有戲就拍嗰啲嚟你睇返其實咩類型都做過

yep yep我都有留意到所以佢點會唔明發生咩事呀

大整蠱

但係之後好似話WIN仔係知道要同BRIGHT仔拍

bright個間大學比泰國政府搞過大屠殺
中大理大並不孤單

好似係prank類似係sing majority啲frd？個logo同pprp唔同，同埋佢瘋狂retweet StandWithBright呢個hashtag

佢有上場幫Bright屌蝗蟲㗎

係囉 所以我就奇怪 可能真係sing majority d frd
佢到而家都仲會出Bright仔嘅post

70年代發生，其實40週年嘅時候香港同台灣都有人寫評論講泰國嘅政治抗爭，不過應該好多香港人都唔give shit呢排端傳媒都有文分析nnevvy同泰國嘅政治脈絡

呢半年我先知台灣228 美麗島，韓國民主化歷程，而家因為bl google 緊泰國歷史
亞洲地區仲有好長嘅路要行

無視中發現呢條片 泰國啲小說真係幾正咁

我FLUKE

等緊有得睇ep13
係咪會出碟？

二戰之後美國直接幫佢改革制度？
利申：冇讀歷史

cls 呢到嘅ching 好似講咩話題都有人研究咁，講咩都有人認真覆

放棄

咁講好正常，好似話佢哋嗰陣做咗套劇，有一場戲係吊死一個人，個演員生得好似而家嘅泰皇（當年嘅太子）

點解呀

ttts boxset好似有包 不過唔係碟係usb未刪減ver

睇到GULF去左蝦細路

Fluke當年經典

食雞challenge?

點解

但係WIN仔如果要KEEP身材可能唔會食咁多

用邊度餵

ching你可唔可以搵次俾個冇咁S嘅答案，我只係想你答用口餵

咁大個人餵乜鬼
唔識自己食咩

未睇晒
不過TT成套戲都幾渣下
心機婊弟

我覺得BRIGHT就冇咩野
反正佢為搵錢係咩都接
反而WIN仔你地唔係話佢有錢仔咩
定係全世界為左打開知名度就要走去拍腐劇

Bright仔有睇小說培養感情架應該唔抗拒

而家嘅大學生有唔少人嘅爸爸媽媽可能當年都係一啲左翼團體嘅支持者，8\90年代嘅泰國就係做緊農民運動（因為政府要發展東北所以搞到好多農民要負債或者迫遷），係70年代左翼運動嘅延續。然後90年代催生咗一個NGO叫assembly of the poor，到今時今日其實泰國農民嘅苦況都係冇改變過

問Mew
依家我冇嘢做都讀唔都書佢哋self discipline真係好好

第二pair MewGulf

蝗語警告：鎖死了！

我同你啲同學調返轉我本身14年（尤其係16年）後絕望到好撚想走，但19年開始就越嚟越唔想走

係BL播嘅時候就會紅一輪，但之後可唔可以繼續行落去都係要睇造化

我覺得比起對外國嘅失望，更可怕嘅係14年之後我身邊每一個人，包括我自己都真係步入咗一種好多怒氣但無處可訴、唔知可以再做咩嘅狀況，其實係14年失敗之後會整個香港社會嘅絕望；但19年雖然情況好似好差，但起碼係做緊嘢，如果大家都願意一齊努力，情況幾差都係值得捱嘅。

+1

佢同小Earth都好QQ…

嗚啊阿dee嗰套佢哋真係好鬼QQ

天時地理人和

呢個翹手

爛爛地尾同埋有啲位交代得唔清楚，純粹係覺得十幾歲puppy love真係太可愛

Plot twist

唔滯啊~

最出名果句一定係

忙到仆街 未得閒追post
見到有好多新文

之前EP9 同床腦補 終於完
本身想出埋口語版 但無時間 又想係 EP10 Punishment 前完左佢 所以up住先
18+慎入

好羨慕你哋寫fanfic寫得咁正

黛玉因為寶玉受咁多苦，流咁多眼淚，到最後臨死都只係講：「寶玉，你好⋯⋯」

越簡單，越刻骨。

係ig見到話波衫有Postcard送

鳴呀 又多樣收藏啦

慘慘豬

有冇人整
我負責試味

留名

cls公司

係邊單野？

完sem可以試下整

本身想寫靈異題材。講Bright帶Win見識佢最私密既一面，就係佢其實係一個阿贊。平日會講抄低佢d支那黑粉既個人資料落降頭，送左個蝴蝶牌比Win定情。

但寫到Win仔比佢神壇一排排古曼同碌葛嚇親既時候
我比自己部電話響嚇親

好吸引，想睇

想睇

有冇邊套劇有啪啪啪既scene

開始live了

睇咗泰劇咁耐，宜家先發現有港字
真係正好多

真 可唔可以唔好再加嘢上去

比得上winwin兜公仔麵

喂 佢兩個係同一個場咋喎

係咪喺正前面

睇你地講到似味覺challenge多d

Win係咪決定淨食士多啤梨就算

點解要用叉切士多啤梨食

切走啲葉 仲見到佢用刀掃開啲葉

太子爺的餐桌禮儀

點解唔就咁食

因為我地係草民

我反而有驚訝佢識得咁切

Win仔把聲真係聽到我腳仔軟

日日見

尺度連明代都不如 但我發現泰國人既性觀念同古中國係類近

如果係做cp 驚都要照睇

cls點頂

睇完TT睇咩好~~~

LBC 有少少關連

好

2gether個prae其實都幾靚

想問offgun除左fun night仲有冇其他綜藝得兩個Season太少喇

係邊度有得買想試下

聽日又到星期五

fol咗Prae同why r u嗰個zol
好靚

win仔真係好QQ

通常漢化要幾耐

呢pair真係盛世美顏，唔接受反駁

係咪因為bright 仔係twitter 放負所以win 仔特登係ig 出post

唔知bright仔咩事 可能win仔知特登安慰佢

發生咩事

但我見佢ig冇del合照咁

希望Bright仔冇事啦

但佢放負放到咁 好難唔諗到佢同佢女朋友

ching今次嘅答案好正常

我都放緊負
諗起聽日要番工我就喊死了

好聚好散都要話開心回憶係最痛嘅嘢？

唔得，要制止自己想像落去

伯母係專業腐女

佢哋見過家長啦

可能係因為唔娶WIN仔先比人趕出門口

快D做啦
DEADLINE FIGHTER

呢篇係現代人作定真係古文？

Tay 留咗句 “Time will heal”

yeah喺泰國context係stand by you咁解應該 好似係

喺泰國，Yeah 解 be here with you 呀
應該只係 support 嘅意思

姐妹们心碎了 肿么办

似分手希望冇其他事

對佢哋嚟講可能真係咁呢

佢哋最鍾意講唔洗錢咁追星係白嫖呀嘛

唉⋯我哋點估都唔會知
無論點，宜家都只係想繼續屌撚死班小粉紅

（題外話，有無人未訂蘋果㗎？快啲去訂啦）

係囉
用微博應該無美好回憶
係黑歷史

同埋要LIKE返Facebook Page：
TG Channel：
抵制東方日報每日任務

即使分手咁簡單win都可以ig撐佢姐
睇個twitter感覺似私人野多D

You are not alone

笑左

新鬼船

是Q但啦，冇人睇得明佢哋啲19中文

就算fol咗
關佢哋撚事
話取締取締，起人底佢哋神心過我哋

唉屌
Gmm營業期魔咒

我都係，完全sad撚咗

我覺得係時間同壓力嘅問題
尤其今次 #nnevvy 鬧到咁大
如果係我，都想男友喺身邊陪住自己
但大家都見 Bright 仔呢排咁忙⋯
女仔可能就會諗仲行唔行到落去

其實咁諗都好理解到最需要你嘅時候唔喺身邊
不過仲諗住冇跪到會變得更恩愛

下 咁兒戲既

想送返首Fix You俾跛仔（同佢女朋友

唔識講
我只係覺得如果要分可以再遲多半年咁
或者唔好咁快爆出來

真係散左咩

做小人物會窮

我哋無謂揣測太多，希望分手定咩都好，佢哋都會捱到落去，呢兩個禮拜受太多苦喇

一個公眾人物頹到要係social media放負 究竟係會有幾唔開心先會咁

其實係好茅盾
唔紅就大家一齊窮大家一齊辛苦
紅左就驚對方太紅

呢PAIR又咩事
source

雙重打擊，希望我哋咁多粉絲嘅支持佢會收到我諗我如果畀班蝗蟲糟質完再同條女有感情危機，我會頹到飯都唔食，莫講話笑著開live

仲有希望佢見到全公司上上下下都留咗comment支持佢

都幾多
我睇過好多次 喊住唱分手歌(冇畫面) 都有

嚟香港
姐姐可以畀晒啲愛佢哋

但係我覺得佢把聲唔好聽
偏向雞仔聲

我鍾意聽佢唱cover多過自己歌佢次次都會唱到啲歌好惆悵咁

我睇緊佢之前個D
依家睇緊咩痞客春青
真係可愛到不得了

故天要降大任於斯人也

用咗幾日追完Sotus 同Sotus S
成個人好空虛而家
點解兩個嘅相處可以咁好睇

好似連GMM啲高層都過嚟撐腰

咁樣似屋企事多過分手

正想post呢張圖

佢推介完RINI 之後我日日瘋狂loop 好正

下星期好似會出一集off gun fun night特別篇

school rangers？不過好似冇乜字幕 有興趣可以去B站 Youtube有啲好似有英文字幕
我而家勁想睇BrightWin上舊版校車好想知佢哋中學雞嘅生活

班蝗話咩「公眾人物不應該散布不利兒童青少年身心發展嘅資訊」
屌，黨腔到呢

個腦諗乜咪見到乜正常性教育都俾佢哋講到係dirty things㗎啦咪就係乜都禁，搞到班蝗連正確嘅性觀念都冇

去除著校服呢part 去睇下佢哋以前生活嘅地方都係有趣嘅但就來來去去都係suankularb同bcc咁囉

好撚正

嗰陣佢哋仲係小朋友，真係冇咩好講

thx 正呀勁鍾意套綜藝 offgun sweet到爆又搞笑

可唔可以share個list

跟住就只係識nmsl

睇到張圖FF 緊自己被Bright 咀咀

CHING 睇埋 Our Skyy 未呀？
第5集係Sotus 番外

同Our Skyy 完全無關嘅 j 圖

睇完佢哋啲綜藝
發覺 Krist 係真係癲㗎

支那人不嬲虛偽

呢套真係入坑劇黎

係我啊
冇其他推薦
我諗都冇幾多個夠fluke咁可愛咁受

我睇過d人話係港泰mix?

唔覺唔覺原來今晚 Why R U 原來已經係official嘅結局
雖然仲有兩集 special ep

MewGulf is real!!!
我哋自己食糖食得開心就好

雖然好明顯係借位

有人話兄弟情人都幾好睇

same! 好鐘意off gun! Btw 佢地2017年有上過節目去對方嘅中學 分開兩集 都幾好睇 上網搵high school reunion off gun就會有

我記得個mix都幾靚仔
不過居然放閃唔驚比人知咩

gun又係好qq

錫到落上唇都係借位？

唔係咩
我覺得要兩瓣唇痴埋先叫錫，係咪我太嚴格

係
佢地已經係唇搭唇啦
我反而覺得痴埋係基本
錫到咁先係有後續

基本上都係出名嘅indie啫

其實有冇人覺得2GETHER套野上床個邊既進度好慢

sor
我份人比較糟糕

Offgun Fun Night 集集都笑死

We are phi and nong that love each other

好可愛

想睇WIN仔比人

正常成年人都係咁架啦

真錫嚟㗎但勁搞笑次次kiss都搞到好似借位咁

約炮覓得真愛

Win pin左個tweet係一早已經pin左定因為呢兩日Bright唔開心先pin?
Ps. Win個tweet嘅內容：we will get through this together
當時Bright仲覆左：if you are not okay, just come to me.

所以宜家係角色對調Win仔想安慰Bright????

（路過）尋日Bright放負，睇完唔開心到宜家

唔試食點知好唔好食

應該真係今日先pin
Win仔好sweet

嗚嗚

咁世界都知同自爆係兩樣野來既

諗起 醉後愛上你

個頭我OK
但佢地1同2都花太多時間鬧交

我之前係網上睇過一個真實經歷，係直男第一次見面被上但之後都愛上左對方

好似話係今日先pin
頭先個live Win仔話一陣佢哋會一齊練舞
快啲開解下P’Bright 啦
btw 係咪要開定po for今晚

唔係，係類似醉酒強上。之前係直
但寫文個樓主文筆麻麻，平鋪直敘咁講。同埋係真實故事，所以冇D bl咁甜

好難解釋
總之除非醉到不得了
否則都應該唔WORK

睇個0既飲食
食得均衡既話腸唔會太污糟

咁都係訓係到姐
不過要睇比人吉個個係咪好大隻
好似死魚咁攤係到仲要我搬來搬去真係幾靚仔都咪搞

好warm

係咪有keep到戲院scene

一堆廣告

如果佢地再親密啲就仲好

我啱啱睇完都要諗佢地係邊個

貌合神離

邊個PO

要開定33啦 今晚一齊睇直播

還我Sai Zon

因為邊拍邊播
之前遇上疫情，停左拍